# Проект "Управление студенческими данными"

Этот проект включает в себя два сервиса: "Приложение" и "Данные". Приложение делает запрос к сервису с данными, и система CI/CD собирает, разворачивает и тестирует оба сервиса.

## Инструкции по запуску

1. Клонируйте репозиторий:

    ```bash
    git clone https://gitlab.com/sshtrih/student_exams.git
    ```

2. Перейдите в директорию проекта:

    ```bash
    cd student_exams
    ```

3. Соберите и разверните сервисы:

    ```bash
    docker-compose up -d
    ```

## Интерфейс программы

### Список студентов моложе n лет

```bash
docker-compose logs -f python
